d瘦撚著背心 同肥婆著熱褲有咩分別

根本影響市容

d死毒撚比負評

你估我想咁撚瘦咩
食極唔肥呀

起碼唔會有陣臭屎味

搭巴士地鐵你咪明顯知道分別囉

瘦但骨架大又點睇

肥又屌 瘦又屌 煩撚過 三姑六婆

連登仔個個Superman身型，又如何
Body Bulider 收皮啦 幾大隻都係牛排 無女喉

肥婆就關事，毒L就唔關事

熱呀大佬，瘦人坐喺到都出汗，唔著背心點頂呀

想架 ? 好撚熱呀嘛

好撚熱著背心出晒大汗仲撚核突

出大汗著咩衫都核突㗎啦
三十度著件西裝出大汗咪一樣核撚突
著背心同著t恤，對於大汗嘅人係勁大分別